4pm後至少8宗初步確診

無外遊紀錄 有3單婚宴

婚宴

老人院染疫（1初步）

●初步確診8：82歲男，住在觀塘順安邨一間私營老人院，因中風送院，正在聯合醫院留醫，可能成為首宗老人院友確診個案。同一老人院另有3名長者也在聯合醫院留醫，但對新型冠狀病毒測試呈陰性。

●第191號病例：34歲女，住馬鞍山新港城2期，沒外遊紀錄，3月14日出席婚宴。

●初步確診1：31歲男，於一間資訊科技公司工作，於3月14日赴同一婚宴，接觸第191號確診者，其後發燒，入住瑪嘉烈醫院治療。

●初步確診2：29歲女，也於3月14日同一婚宴接觸過第191號確診者，正在東區醫院留醫。

婚禮一族

16+8=24

初步

未確定 初步

呢個正

所以專登Quote出黎

即係聽日報數有望20

可能唔止

唔知係唔係#171果個婚宴呢

其實依家先最需要home office

政府會話大部分都係外地輸入個案，大家繼續返工無問題

係唔係第一次驗口水，第二次覆檢驗血?

要問張醫生